而家重睇返世界杯分組抽簽都幾好睇

馬勒當拿抽克羅地亞比阿根廷果陣有冇估到會輸3比0呢
仲有提子個教頭山度士知道第一場要對西班牙個反應都好正

夏利荷鍚有份睇抽籤無份去俄羅斯